認真問，帶武器衝警總個個便衣警係咪可以判終生監禁？

灰衫男帶頭筍湧人衝警總+親身衝警總
根據法例，條友係咪要被判終生監禁？

暴動罪

帶武器衝擊警總，出哂樣，洗定八月十五係赤柱過埋餘生啦
大家一定要出盡力推呢單野